人生無試過第一名衝線是否人生遺憾

究竟整斷條帶係咩感覺

食處

除咗跑贏過幾億個對手之外
都試過學校sports day跑hurdles 屈人機攞第一既
第一名衝線係幾開心既，好多同學睇住，為我高興，女朋友跑過黎祝賀
不過一切已成往事囉